各大學囡囡質數情報分享(1)

cityu: 好多雞 多數唔係處女 多數有仔
bu: 多四眼 樣衰但大波 就算好似袁禮林咁款都係樣衰
cu: 好多村姑 質素偏高 eg. miss pun 多數可被開發
恆大: 黑絲妹居多 所以好多囡都有香港腳 好睇唔好食
hku: 騎尼怪多 多數心理有問題

歡迎更多情報交流

恆大

頭八大質數排名：
2 3 5 7 11 13 17 19

恆生大學

1同0呢?

poly: d女好串，睇唔起人咁款

hku: 騎尼怪多 多數心理有問題
即時講中左

質數既其中一個定義係大過0

1>0

圖都冇張你講經呀

港女一樣高質

下面自然有人提供

大過1 手誤

質數LOL

How much 1 ℚ？

不如唔好各大學啦，各公司得唔得呀？

polyu: 整體質素比cityu高質少少 MK妹都少一D
但係鍾意扮時尚 臭寸 睇唔起人
但講樣黎講cityu>polyu polyu多D重裝甲

恒大臭雞多到仆街 讀唔成書啲mk妹入曬去
我啲讀唔成書嘅朋友入曬去 同我講多臭雞

之前爆過有條女(恒大)係cos界逼人同佢扑嘢
唔扑就恐嚇啲攝影師 唔止一個攝影師中左性病
之後就比人post左上網 依家去撚左韓國食韓仔
唔知仲有無傳染比人

條臭雞好撚柒 成個偽娘樣咁
比相人睇 問覺得佢男定女 十個有十個都話男

真心想知邊間多靚女
係唔同大學都見到好少靚女

磨牙

我覺得poly同kongu會多嘅

我覺得poly都唔多

以上討論證明科大無囡

村姑大多質素非常低落,其實無幾多個miss pun